\subsection{Onderbouwingen van gemaakte keuzes}

De gemaakte keuzes in het voorgaande PDM hebben we hieronder uitgewerkt.

\begin{itemize}
\item Het attribuut country\_currency in Country is genormaliseerd naar een eigen tabel Country\_Currency.

\item Het attribuut product\_type in Product is genormaliseerd naar een eigen tabel Product\_Type.

\item Het attribuut subscription\_type in Subscription is genormaliseerd naar een eigen tabel Subscription\_Type.

\item Koppeltabel Review\_Category is tussen Review en Category erbij gekomen. Attribuut score is van Category naar Review\_Category verplaatst zodat Category enkel unieke categoriëen bevat, en niet tien keer dezelfde categorie met telkens een andere score.

\item Entiteiten User\_Subscription en Purchase krijgen extra attributen om berekende bedragen op te slaan. Dit is nodig  wanneer er cascading wijzigingen in de bedragen plaatsvinden alle oude purchase en subscription bedragen niet aangepast worden.

\item Doordat we in het PDM koppeltabellen gebruiken voor Director en Cast\_Member vervallen de subtypen als losstaande tabellen in de database. Hierdoor is person\_type als attribuut in Person niet meer nodig in het PDM.

\end{itemize}